想砌部文書機比老豆用

老豆用黎睇下DVD,上下網

已有DVD ROM,HDD 500GB

砌部機大概幾錢,而家好似新U要買埋正版WINDOWS?

機連WINDOWS幾錢左右?

屋企附近包埋OEM win10 $2680
用g3930 u
4gb ram
500gb hdd
一年保

砌唔砌得過?

還是出黃金砌抵屌D?

去街邊電腦舖砌機 ？

轉 256gb /以上ssd

上淘寶買二手u同板，幾舊水都砌到啦

直接買廠機仲好

落新高登1樓
2手 I5 $980
加300變8GB RAM
跟WIN

上個月買左2部

2700包打機包生仔啦
文書機
e8400
g31
4gb ddr2
gtx650
hdd你有
400w
case自己解決
win10 usb
cpu散熱
total:400有找
(咁貴係因為你無散熱同usb，有可以再平)。
文書外，打機睇片睇av都得 贏你2700條list成條街
再唔係就直接買部300蚊到嘅二手電腦加張650，順撚哂

唔想做水魚就學砌機